岩岩搬出黎住

想問下水電煤平均大概係幾多架？完全冇概念

12月頭入住
每一樣都已經收到一次單 (冇留意係幾多個月）
水：$400
電：$890
煤：$691

一個人?冇理由咁貴，係唔係上手d數未找

一個人邊有咁貴... 個煤氣貴撚到

兩個人!

想知係咪算好貴

係咪連埋按金?

好貴

兩個人
應該唔係 因為全新樓黎

電 按金 800
煤 按金 600?

上手未清
入去果時應該有mark水電煤錶

冇研究 完全唔識睇就咁照交錢
返去望望先!!!

媒氣應該係估值 下次有人嚟抄媒氣讀數 應該唔洗交再咁多

冬天唔開冷氣都幾難用到咁多
我夏天長開兩部半匹都係咁上下

兩個人邊用到四百蚊水？
正常用，唔係成日煮飯既話，都好難過一百蚊。

利申：兩個人，唔係慳住用，不過少煮飯；水費每次40-60。不過夏天喪開冷氣電費就接近 1k

同埋睇下你D水電煤錶係咪係屋企入面
佢地抄唔到錶會用估算 好大機會唔準

sor 兩個人 公屋2-3人單位

第一張通常連埋按金先咁貴
3個人住, 電熱水爐計
電費冬天:200, 夏天400
煤氣:300
水:50

原來係咁 係屋企入面呀!!
長知識
咁睇埋下一期既表現先!

.....ON9
有D 一季季交..

睇清楚啦

唔係成日煮飯... 嘩差咁遠 唔通係幾個月加埋 點解可以差咁遠!!!

開左暖氣...! 但唔係長開 近排都冇開過
冷氣機係一匹

不如影d單上黎睇

劏房?

感激大家既無私分享 謎底已經解開
水：$400 - 全部係按金
電：$891 - $600按金 真實金額係$458 兩個月
煤：$690 - $300按金 真實金額係$390 兩個月
咁好似make sense好多